講明先，聽日大家一定會如常返工

今日乜都唔做的話，大家就安心搶糧留喺屋企等死。

你以前阻人返工，全世界會屌你，今次殺到埋身，大撚把人希望返唔到工。